有冇勇武可以搵個地方集合左先？

唔係話一定要勇武
但係起碼我地呢班人group埋左先
唔想係arrival hall到開嘉年華

推

走啦屌你老母

你佔金鐘都冇咁嬲